點解動畫OPED 倒退晒搵D不知名ACG歌手黎唱?

好能難聽 仲有D搵聲優黎唱 9唔搭8

收嗲啦

respect

以前搵D大牌黎唱

大牌以前咪又係小牌 唔比機會

以acg自居 一早就無未來啦=.=

比個例子嚟

出唔出名又有咩問題？好聽咪得囉

坂本真綾是最後的清泉

搵聲優唱好似十幾年前已經做緊
可能咁做慳到錢掛

關你撚事

好波！

你比錢？

OP好聽當bouns啦

近期d動畫好似好慳皮咁

一拳第二季都變垃圾 無救了

賢者之孫
神作唷!

屌你老母收聲啦

不看嗎?
好看!

好正 一野斬頭 好硬派

J.C.STAFF做就預左喇